分咗手無啦啦比個Ex鬧

同佢分咗手差唔多一個月
然後無聯絡 到咗今日
佢WhatsApp我話我做咩咁快去溝仔

想問下姐係點
分咗手都唔可以識仔仔 咁幾時先可以

至少三個月

咪撚理佢啦 分咗手關佢撚事

點解係三個月？

想同返你一齊啦

冇，其實等三個月係為對方著想啫，但係如果佢係衰人你有乜要介意

但鬧完就無覆 咁姐係點

對 自己曾經既女人 男人多少有啲佔有欲

飛人果個要守生寡好似係

關佢蛋治

點解要理個ex 點諗

頭先冇起佢底，嘩屌原來曾經想出軌

Topic仲話無啦啦，對自己不利嘅嘢一句都冇提過

依家啲女人係揸正牌做臭雞㗎啦

即係你前度 撚緊狗 囉